禍不單行！湖北爆肺炎 湖南就爆H5N1禽流感：4500隻雞發病亡

湖南邵陽市H5N1禽流感 4500隻雞發病亡

農業農村部公布，湖南省邵陽市發生H5N1亞型高致病性禽流感疫情。根據公布，雙清區一個養殖戶飼養7850隻雞，其中4500隻發病死亡。當地已撲殺17828隻家禽，全部病死和撲殺家禽均已無害化處理。

RTHK 2020-02-02 04:42:50

支爆未

快d同武漢肺炎扑野跟住整隻變種病毒出黎啦

中國實踐緊咩叫真攬炒

個化武中心爆左？係咁流出新病毒

一定係外國生化武器攻擊。

下個入球：
鴨：1:2
羊：1:4
貓：1:3
狗：1:3
鼠：1:1.1
牛：1:2

雙黃連效應

啲人買曬啲雞藥食
好撚on9呀

做人又死，做雞又死，喺中國真係做乜都死

報應

糧食

ggwp

龍（屎）： 1:99

真雞無藥食啦

唔撚係掛

乜撚野叫無害化

今年中國會唔會饑荒